特首冀明首讀條例草案 規管意圖煽動選民或涉操縱選舉

煽動選民
拉票、告急算唔算煽動選民？算唔算操縱選舉？

即係以後要完全禁止講政治或反政府
講一句唔啱聽就係煽動

大家千祈唔好反政府，記住千祈唔好唔投票

有無得追溯?

其實大可以
一講廣東話已經違反國安法
立法會唔投票
即刻授權黑警對唔投票市民開槍死刑

平民係無可操控選舉

只有政權先可以做到

是但啦，反正我都諗住取消登記做選民，唔得就就咁杯葛個欽點就算

一定唔會投白票

實踐公民權利投廢票

千奇唔好投白票

仲選黎做物鬼姐，浪費洒立稅人啲錢，直接委任算啦

佢如果因為咁而拉一堆人，一定更加煽動人。

拉票=操縱選舉

真係痴撚線,明明係你講個規則出黎
然後人地跟你規則玩,玩到叻過你,你就改到自己贏硬

極權果然係極權
共產黨可以信?咪玩啦
你直接指名邊個做咪算囉

千奇唔好投白票, 政府好唔想我地投白票。

只准周官放火
林鄭自己玩飽佢

極權政府到時記住唔好煽動選民去投票

以後邊個擺街站拉票一律當煽動操控選舉

香港出世已犯國安法

叫人取消選民拉得

投票即係操縱選舉

參選嘅人究竟係咩心態研究區：
【整合】2021立會選舉：仲覺得參選有用嘅泛民本土熱狗入一入嚟

正確

佢個草案本身就係操縱選舉